點解有五香牛肉, 但冇沙嗲牛肉罐頭

到底點樣先至可以安坐家中食沙嗲牛肉麵?

見過有d賣扒/急凍海鮮/生蠔果d舖頭有賣 一大包 三十幾蚊

食撚死你

30士多有 不過唔係罐頭 價錢又唔平 你食唔食

食個沙嗲牛肉姐洗唔洗咁惡

去HKTV有賣呀。